(19：43)黃大仙龍翔中心外巴士站三架popo車

坐頭位一見到即轉身影